msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PlexMuxy\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-29 20:14-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-30 16:28\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: PlexMuxy\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 602275\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/locales/base.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 255\n"
"Language: zh_CN\n"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:32
msgid "Config file error, press ENTER to exit"
msgstr "配置文件错误，按回车退出程序"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:46
msgid "mkvmerge path not set, using mkvmerge.exe in the working directory"
msgstr "未设置 mkvmerge 路径，使用工作目录中的 mkvmerge.exe"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:70
msgid "Task start: "
msgstr "开始任务："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:76
msgid "Track %s (%s track) language is undefined, set a language for it"
msgstr "轨道 %s （%s 轨道）的语言未定义，需要为其设置一个语言"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:78
msgid "Input a language code for this track (zh-Hans/zh-Hant/jp/en/ru or other language code): "
msgstr "输入此音轨的语言代码 (zh-Hans/zh-Hant/jp/en/ru 或其他语言代码)： "

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:92
msgid "Subtitle info: "
msgstr "字幕信息： "

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:106
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:158
msgid " subtitle: "
msgstr "字幕："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:106
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:158
msgid "Find "
msgstr "找到"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:116
msgid "Find associated audio: "
msgstr "找到关联的音频："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:141
msgid " to match subtitle file"
msgstr " 以匹配字幕文件"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:141
msgid "Using ep number "
msgstr "使用集数编号 "

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:173
msgid "Mux successfully: "
msgstr "成功混流："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:176
msgid "MKVMerge raised error: "
msgstr "MKVMerge 错误："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:180
msgid "No task for this MKV"
msgstr "此 MKV 文件无任务"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:188
msgid "Please input the working directory (default: current directory): "
msgstr "请输入工作目录路径 （默认当前目录）： "

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:191
msgid "Using working directory: "
msgstr "当前工作目录："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:204
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:205
msgid "Find font package file: "
msgstr "找到字体包文件："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:208
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:209
msgid "Fonts sub-directory created"
msgstr "Fonts 字体子目录已创建"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:214
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:215
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:229
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:230
msgid "Unzipped to /Fonts: "
msgstr "已解压至 /Fonts 目录"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:217
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:218
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:221
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:222
msgid "Unsupported encoding, please manually zip the file"
msgstr "不支持的编码，请手动解压文件"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:236
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:237
msgid "Unrar path not set, please manually unrar the file"
msgstr "UnRaR 路径未设置，请手动解压 rar 文件"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:239
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:240
msgid "%s is an unrecognized compressed file format, please manually unzip the file"
msgstr "%s 是一个未识别的压缩文件格式，请手动解压文件"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:245
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:246
msgid "Loading fonts: "
msgstr "正在加载字体："

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:260
msgid "[green]Main task"
msgstr "[green] 主任务"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:277
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:278
msgid "Remove Fonts Folder Successfully"
msgstr "成功删除字体文件夹"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:280
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:281
msgid "Remove Fonts Folder Error"
msgstr "删除字体文件夹错误"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:286
#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:287
msgid "Failed to delete "
msgstr "删除失败 "

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:290
msgid "Task finished"
msgstr "任务已完成"

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:291
msgid "Task finished. Press Enter to exit..."
msgstr "任务完成，按回车退出..."

#: C:\Users\i\Documents\GitHub\PlexMuxy\main.py:294
msgid "Error at clean up stage. Press Enter to exit"
msgstr "清理阶段时出错。按回车键退出程序"

